\documentclass[russian]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[dvips]{graphicx} % Для начала работы с изображениями нужно подключить пакет graphicx, который обеспечивает их вставку в текст документа. Есть много драйверов для работы с изображениями, но мы будем использовать dvips - это позволит нам потом сравнительно легко и довольно просто конвертировать диплом из LaTeX в Word или OpenOffice через формат RTF, используя открытую программу latex2rtf. Для этого ваши рисунки нужно конвертировать в EPS, что делается программой convert из пакета imagemagick
\graphicspath{{images/}}
\usepackage{babel}
\linespread{1.3}
\usepackage[left=2cm, right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry} % Разметка страницы
\title{scan_nanoribbons}
\author{Якутович Александр}
\begin{document}
\maketitle
%put your text here
\section{Планы}
\input{plans/plans.tex} 
\end{document}
